Good morning Sir! 成日mon post攰唔攰？

連登係大台 我都笑而不語
On9仔 分化撚就最多
阿蛇開post搞分化 大家連不推文回覆都唔記得？
好啦 企出黎話自己黃到發金既自己友
你班仆街屌佢地偽黃 又有分化撚踩tommy無大陸市場先出黎扮黃拎光環
得罪講句 出多少少街先
之前tommy先係the one搞左個攝影展
無出現幕前 唔代表佢幕後無錢搵
藍到發黑果批 你地又特登開post屌佢地藍絲
浪費口水完全唔集中個目標 理工手足=condom
聲稱中立或者根本無出聲 又要特登開炮屌人地
問心 屌 ming仔同欣師取向點樣 關我春事咩
道德綁架我都廢撚事 果班垃圾我直接無視
場運動都五個月就快半年 都可以咁唔成熟
明知有monpost dog 明知有分化撚
仲有連登仔要幫佢地手推上熱門
HOCC你地屌 Gphone又要屌 周庭又笑人頭油
一啖砂糖一啖屎 知唔知咩叫心灰意冷
到底識唔識咩叫支持自己友 學下藍絲啦
盲撐自己友 不分化不割席都講左咁耐
無一個人學到？
連登除左有專業知識既post外 其他都食屎啦好無

你咁樣算唔算分化

擺明車馬啦 連登最多人睇
我擺到明分化啦
不分化不割蓆 sorry半年黎一直割緊
我最鍾意傷害自己友

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!]
全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

另加一堆走馬燈!!!

喂 我等緊真。分化撚入黎屌我
阿蛇呢 我等緊你窩 唔入黎屌下我？

坐等啊喂 快d入黎屌我嘛
連登仔係大台嘛 香討BK算甚麼
國難當前最緊要係咩？分化最重要

E-kids? 加埋得五分嘛
Tommy? 小強嘛
GPHONE? 河童嘛
周庭？頭油嘛
除左挖人舊傷 連登仔識唔識講好野？

得把口最無敵
實質每一粒字都傷害緊自己友
我唔信個個分化post下面有份推既都係阿蛇

阿蛇呢 死撚曬去邊